有冇人知上水馬會對面個座係乜野黎

圖中右邊灰色個間

放遺體架喎好似

放骨灰

公廁黎

夜晚行去睇下咪知

孝思堂

即係咩

真唔真呀

7-11

賓議館

無端端放乜野骨灰

酒店嚟
好多七日鮮喺度過夜
可以一戰！

張圖死左，不過應該係講緊「孝思堂」，靈堂黎，比人搞喪事，但係實際上係無牌經營

半開放式唔夠冷氣，擺條屍入去真係拎黎搞，玩鳩自己親人